黃金海岸二期第9座列受限區域 目標明早7時完成行動

直播見到一架架私家車駛走